預言post：警察會戴生化防具，但繼續宣稱催淚煙無毒

警察會升級生化防具，但繼續宣稱催淚彈無毒，然後繼續炸。

其實咩防具都無用，警察收工都無防具。但政府高官可以遠離民居，仲可以移民，寧願推警民於社區化武互鬥。睇班高層拒絕承認煙有毒就知。

唔想毒港攬炒，請先發制人，搞一場反化武大遊行。抵制二噁英，抵制大陸TG。警察拒絕認毒，都唔好意思戴生化防具。

可以connect全港黃藍絲、家長、孕婦、警嫂甚至警察。呢個係目前最大公因數，有機會突破200萬人遊行 。我相信警隊內部都會分裂是否支持呢次遊行。

口號：
拒絕毒害，禍港三代!
企硬，二噁英衰硬!

唔怕慢慢毒殺埋自己前線popo 原來唔係比ot錢係比醫療費班popo

狗官或成最終贏家